想問下依兩個女仔邊個可愛啲

好想同佢哋瘋狂炒飯喲~！

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

咁你買樓未🤯

左

右 好似淫D

無左美顏 唔知會係點

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

右邊係咪yooa

拉

唔係差好遠啫 都係噉Q😆

😲唔是吧

右邊係勝熙V●ᴥ●V

屌你老母

呢個最正

不了 拉

我用左都好Q架

有冇圖先(눈‸눈)

左啦

右邊嗰個追撚含 第一手fced

左咩名 好似幾正

快

Oh my girl嘅arin

還好啦 都係唔把佢變成我老婆吧